最鐘意食咩菜

油麥菜

芥蘭

苦瓜

通菜
雨衣甘藍

豆苗 唐蒿 皇帝菜

西芹
通菜
黃芽白

Choi Sum

我食開西班牙菜

點睇法國菜?

法國菜嘅節奏好慢 我偷食會俾人發現

城大菜芯

咩嚟